臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

但你每一次都圓寂失敗喎